\begin{thebibliography}{xxx}
	\bibitem{hunklinger}
        Hunklinger, S.: Festkörperphysik. 5. Auflage. Berlin: De Gruyter, 2017
    \bibitem{corral}
        \url{https://www.physicscentral.com/explore/action/atom.cfm}
        04.03.2020
    \bibitem{rasterwiki}
        \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Rastertunnelmikroskop}
        05.03.2020
    \bibitem{kugel}
        \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Dichteste_Kugelpackung}
        04.03.2020
    \bibitem{wikigraphen}
        \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Graphen}
        04.03.2020
    \bibitem{schwabl}
        Schwabl, F.: Quantenmechanik I. 7. Auflage. Berlin: Springer, 2007
    \bibitem{phying}
        Hering, E., Martino, R., Stohrer, M.: Physik für Ingenieure. 12. Auflage.
        Berlin: Springer, 2016
    \bibitem{hofmann}
        Hofmann, T.: Hochauflösende Rasterkraftmikroskopie auf Graphen und 
        Kohlenmonoxid, 1. Auflage. Regensburg: Universitätsverlag, 1. Auflage
    \bibitem{nanosurf}
        Nanosurf AG: easyScan2 STM Operating Instructions. Liestal, Schweiz: 2005
    \bibitem{beschr}
        \url{http://www.physik.uni-regensburg.de/studium/praktika/f/rtm.pdf}
        06.03.2020
    \bibitem{wolfram}
        \url{http://nano-world2.cs.unibas.ch/nano/Lab/demo/electrochem/Seitenstrang2/insituSTM?language=de}
        06.03.2020
    \bibitem{wsxm}
        Horcas,I., Fernández,R., Gómez-Rodríguez,J. M., Colchero,J., 
        Gómez-Herrero,J., Baro,A. M.: WSXM: A software for scanning probe 
        microscopy and a tool for nanotechnology. 
        Review of Scientific Instruments, 2007
\end{thebibliography}
 
